大家冷靜 好似可能有3080 20 gb版 同 3070ti 16gb版

大家禁入link 自己睇 有一set機係3070ti 16gb

老黄快刀手

是尻但啦 3080 咁撚平

黎多張3070 Super

3080 點解唔係GDDR6X

光追開齊哂 玩1080p好似係3070ti最底屌?

買3090驚西

諗住買3090 你地慢慢等一步到位

cod warzone 1080p 畫質全高

顯示卡d ram 已經用左7.5 gb

9月出果張3080 得10gb, 真係夠玩4k?

會唔會有3090super 3090ti

有未再換

米皇

3070 ti super之類有無gddr6x

我都諗緊ram個問題 因為vr食得勁多
所以我決定再望望有無3080s
起碼都比返12gb先得

無就唯有3090

2080Ti都11gb啦 3080咁少講唔去

1080ti 都係11gb

屌3080都唔出16gb，咁孤寒

3080同3090之間個價差咁多, 一定會出野填返中間個價, 所以多數係3080ti/3080s

窮人先諗換唔換
覺得會有3090 ti、3090 super 、3090 EX最後出多張Titan 3000

3080先得10 Gb真係玩嘢

老黃可能玩飢餓行銷

大家睇路